{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥이야기펜션"
    },
    "text": "ヒノキカフェでは韓国料理の朝食を無料で提供しています。 そして専用駐車場では無料駐車とともに韓服と電動スクーターを割引しています。 一軒家(特室)の客室を除くすべての客室は調理が不可能であり、肉類、魚類、天ぷら類の調理も禁止されています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは10:30です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー利用と炭やグリルを使ったバーベキューもできません。 幼児を含む人数に応じて料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットとの同伴入室はできません。 また、韓国料理を提供しており、利用時間は8:30から9:30までであり、状況に応じて変更されることがあります。 専用駐車場があり、高級テーマ韓服と電動スクーターの割引券が提供されます。 入室は14:00で退室は10:30です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒノキカフェでは何を無料で提供していますか？",
            "answer": "ヒノキカフェでは韓国料理の朝食を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒノキカフェの専用駐車場では何を割引していますか？",
            "answer": "ヒノキカフェの専用駐車場では韓服と電動スクーターを割引しています。"
        },
        {
            "question": "ヒノキカフェの客室で調理はできますか？",
            "answer": "ヒノキカフェの一軒家(特室)の客室を除くすべての客室は調理が不可能であり、肉類、魚類、天ぷら類の調理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは10:30です。"
        },
        {
            "question": "ヒノキカフェでは送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "ヒノキカフェでは送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ヒノキカフェではバーベキューができますか？",
            "answer": "ヒノキカフェではバーベキュー利用と炭やグリルを使ったバーベキューもできません。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児を含む人数に応じて料金が発生します。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ヒノキカフェでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "ヒノキカフェでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヒノキカフェではペットの同伴入室はできますか？",
            "answer": "ヒノキカフェではペットとの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ヒノキカフェで提供される韓国料理の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヒノキカフェで提供される韓国料理の利用時間は8:30から9:30までです。ただし、状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒノキカフェには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "ヒノキカフェには専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヒノキカフェの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ヒノキカフェの入室は14:00で退室は10:30です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 505
    }
}